\chapter{Dnevnik promjena dokumentacije}



\begin{longtblr}[
	label=none
]{
	width = \textwidth,
	colspec={|X[2]|X[13]|X[3]|X[3]|},
	rowhead = 1
}
	\hline
	\textbf{Rev.}	& \textbf{Opis promjene/dodatka} & \textbf{Autori} & \textbf{Datum}\\[3pt] \hline
	0.1 & Napravljen predložak.	& Šokota & 27.10.2021 		\\[3pt] \hline
	0.2	& Dodan prvi dio opisa zadatka. & Mihaljević & 27.10.2021	\\[3pt] \hline
	0.3 & Dodan drugi dio opisa zadatka. & Fain & 27.10.2021	\\[3pt] \hline
	0.4 & Dodani funkcionalni i ostali zahtjevi. & Šokota & 27.10.2021	\\[3pt] \hline
	0.5 & Dodan prvi dio obrazaca upotrebe & Vuk & 28.10.2021 \\[3pt] \hline
	0.6 & Dodan drugi dio obrazaca upotrebe & Žaja & 31.10.2021 \\[3pt] \hline
	0.7 & Dodani dijagrami obraza uporabe & Šokota & 31.10.2021. \\[3pt] \hline
	0.8 & Dodani sekvencijski dijagrami & Mitrović i Ivanov & 02.11.2021. \\[3pt] \hline
	0.9 & Arhitektura i dizajn sustava & Ivanov & 05.11.2021. \\[3pt] \hline
	0.10 & Baza podataka-opis tablica & Mihaljević & 11.11.2021. \\[3pt] \hline
	0.11 & Dodani dijagrami razreda i ER model baze & Fain i Ivanov & 17.11.2021. \\[3pt] \hline
	\textbf{1.0} & Verzija samo s bitnim dijelovima za 1. ciklus & Šokota & 17.11.2021. \\[3pt] \hline
	1.1 & Dodan dijagram razmještaja i novi ER model baze & Fain & 07.01.2022. \\[3pt] \hline
	1.2 & Dodan dijagram komponenti & Ivanov i Žaja & 10.01.2022. \\[3pt] \hline
	1.3 & Dodan opis korištenih tehnologija & Žaja & 11.01.2022. \\[3pt] \hline
	1.4 & Dodani ispitni slučaji za ispitivanje sustava & Žaja & 11.01.2022. \\[3pt] \hline
	1.5 & Dodani novi dijagrami razreda & Fain i Ivanov & 12.01.2022. \\[3pt] \hline
	1.6 & Dodan dijagram aktivnosti & Mihaljević & 11.01.2022. \\[3pt] \hline
	1.7.& Dodani unit testovi & Šokota & 13.01.2022. \\[3pt] \hline
	1.8 & Dodane upute za deploy & Vuk & 13.01.2022. \\[3pt]\hline
	1.9 & Dodane dijagram stanja & Šokota i Mitrović & 13.01.2022. \\[3pt]\hline
	1.10 & Dodan zaključak & Žaja & 13.01.2022. \\[3pt]\hline
	\textbf{2.0} & Konačni tekst predloška dokumentacije  & Šokota & 14.01.2022. \\[3pt] \hline
	&  &  & \\[3pt] \hline
\end{longtblr}
	
